%@Dif:4
Dans un collège, les 120 élèves de troisième ont fait un devoir commun de Mathématiques.\\Les deux tiers des élèves sont des garçons et 70\% des filles ont eu la moyenne au devoir.
\begin{myenumerate}
  \item Combien y-a-t-il de garçons en troisième ?
  \item Combien de filles de troisième ont obtenu la moyenne ?
  \item Quelle fraction du nombre d'élèves représente les filles ayant la moyenne ?
  \item On sait que 65\% des élèves de troisième ont eu la moyenne.
    \begin{enumerate}
    \item Combien d'élèves ont eu la moyenne ?
    \item Combien de garçons ont eu la moyenne ?
    \end{enumerate}
  \item
    \begin{enumerate}
    \item Quelle fraction du nombre de garçons représente les garçons ayant eu la moyenne ?
    \item Exprime le résultat en pourcentage.
      \end{enumerate}
\end{myenumerate}